植髮後，可以染髮、電髮？

有人話要等半年
又有人話要等一年

有冇人知究竟要幾耐？
會唔會再甩頭髮？

想頭髮早啲生返／強健啲
食乜嘢有幫助？

過來人分享，話晒畀你知：